人越來越大，發覺剩餘時間越來越少，所以決定戒睇Now

再見

Cut now TV保平安

咁你有咩忙緊

返工

Cut now 保平安

好似好難cut

點解係now TV

貴、無嘢睇、大股東害人不淺